英皇七月十四搵d咁既野搞？

明明呀ken自己開一個演唱會都夠做
係都要叫埋deep 仲要開麥花臣咁細
英皇真係當自己藝人係狗

七月十四搵個死人開演唱會 想賺埋下面啲錢

會唱高登歌